是日晚餐，餓撚勿入。。。。。。。。

夜晚淨係食碗咁嘅麵會唔會好快又餓

濛：屌你老母

好撚餓 未放工

熟識既標題

屌你老母

狗飯

唔會 早訓撚

同埋餸嫁份量都幾多

飲食台既意志

雲貴川？

樓主今日果兩餐 我都係對隔離杯野飲有興趣d